香港加油熨畫及紋身貼紙

上星期提過既熨畫及紋身貼已經到佐,但因為離港數天未能派發,今日勞作(要自己剪裁) 完成可以派發.

問題黎啦,有乜方法可以有效及系統可以比到想要既朋友仔呢？

冇人推？

幫推！

幫推

Push

推啊

商場搞唱歌嗰陣放低某個位/ 派

我想要，麻煩通知聲

有消息通知吖
我想要吖

btw 商場派?

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

已經突破八千字大關
竟然仲未有黑警被制裁
我哋每日睇住手足一個一個被清算,一個一個嘅屍體被發現,好多真相慢慢浮面
但點解佢哋咩事都無?香港法治已死
我哋已經無辦法回頭
難道香港人仲要接受垃圾傀儡政府嘅統治?
香港人應該由香港人管理照顧
請大家堅持落去

推

有興趣！

唔止謝sir，連er er er sir都……

港島區派多

咁我睇睇weekend 會唔會係 timesquare 附近派

記得講聲先派吖

是但派啦 啲mk又出黎為打卡拎架喇

做好主線任啦求你地香港人
唔係嘉年樂阿仆街

有活動時就派得 唔洗刻意promote 俾啲mk打卡
個個手足都想要嫁啦 拎唔拎到就隨緣
煲底果日記得預多啲

我手頭上仲有好多貨,但過兩日離境要下星期尾至返,如果急要可以明晚中環至灣仔一段比你

我都捻住放D落呢間黃店

唔係呀巴打
我想揾你果間印冊商印黎派，
因為你有模，我唔洗再整多次嘛
如唔介意可唔可提供個名,感謝

留名

食完飯轉頭比您

订单号: 644538656636401074